點解膳養費唔係比男人?

如題， 好唔make sense

要求平權
睇下啲女權份子去左邊

一向都係男女方都有可能拎到

係可以比男人

但少男人認低威

邊邊有錢邊邊出